git clone repository
//phát hiện lỗi sai hoặc thêm tính năng vào task đã làm => merge commit vào commit trước đó
- git commit --amend
- git commit --amend --no-edit thêm file nhưng không sửa message commit
-git push origin master -f ( nếu như bị lỗi git pull ...)

- git rebase (đẩy code mới nhất từ 1 nhánh khác sang nhánh hiện tại => code mà nhánh hiện tại chưa có)
- git cherry-pick là việc pick ra các tính năng cần để triển khai trong sprint và tạo 1 branch mới và deploy